[緊急]致所有將會罷工嘅香港市民 lunch前推上熱門

首先多謝你哋肯為香港出一分力
其實除咗係星期一罷工 有冇諗過我哋可以做多一步
其實好多連登仔都做緊遍地開花
係到想舉d例子希望大家可以行多一步

全部都係低成本 低風險

係地鐵 公共交通中心 舉牌

【突發！】香港站有人叫打工仔「放心罷」！！

突發！ 新城市開始多人！

哇屌 邊個絲打做架

係公司附近貼文宣 廁所 停車場

[遍地開花]中環office廁格運動

成日話人唔識入迴旋處....

Send email
「救人！」世紀最大一人一Email 夾公務員罷工行動 第二波

好想罷工，但擔心有手尾跟嘅請入嚟，有辦法幫你全公司罷工- send email

Pish

幫手推

推

劉細良：三罷要罷埋買 要人要$要組織要持久 參考波蘭團結工會經驗

輿論戰線重新振作

反間藍絲組
反間長輩圖
Airdrop
連儂牆
網上文宣
放映會

Push